收周杰倫飛 如果巴絲打臨時有事去唔到 可以放比我 只要兩張二連飛

任何價錢都可以
brianchan0831

16號2張A區